原來可以一覺訓天光係好奢侈既事

點解日日都5點就醒

5點後訓咪得囉

可會知 我心裡睏倦滿腔
夜闌靜 問有誰共鳴

想回復正常

飲兩罐再訓

治標唔治本 番香港求醫

想做好人?邊個知啊

自己知 唔洗理人知唔知

放開劉sir

風也清 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

唉，本來都好想回復正常
但三年已經習慣晒
而家無天光唔訓
覺得夜晚人地訓晒，呢段時間好寧靜好舒服
就算係拎黎hea都係一種享受

唔係無試過早訓，
只係每次早過12點訓都會2點醒返而且訓唔返...

巴打有冇睇過醫生？

希望你唔好習慣..呢啲傷身既野及早根治

為什麼這樣子～

飲d寧神安睡茶

無呀 因為其實暫時都唔係好覺得有問題
畢竟仲讀緊書
可能第時出黎做野會的起心肝試下改善掛
但之前返pt個陣都係同平時一樣
唔想訓教，太早訓易醒，過左一兩點就勁精神

有用？

番到香港即買

diddid賣廣告個枝噴霧我曾經有打算過買
但現階段老實講唔係真係太逼切需要
畢竟日頭訓得返(仲好好訓)

點會無問題

你身體係靠訓覺回復..巴打都係盡早求醫 睇下自己係身體問題定壓力果方面

咁你應該努力改變個睡眠習慣

我訓完4-5個鐘多數好精神

幾時先可以變番10點訓 8點醒

我飲個種香港冇得買 不過我自己覺得幾有用
成日寄比我媽

咩牌子 邊度買？

其實我都係..

見到有個 germanbuyhk 網 好似有得買

買過，都有啲用